#Дерево бинарного поиска#
Реализовать структуру данных «дерево бинарного поиска». При этом обязательно должны присутствовать как базовые функции:

* добавить элемент;
* удалить элемент;
* найти элемент;

так и дополнительные

* ротировать два узла;
* вставить у корень;
* обойти дерево с лева на право;
* просмотреть все дерево;